英超VAR=監警會

監守自盜，0公信力！
強烈要求成立獨立var委員會！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

強烈要求主席要係廢爵爺 最有公信力

ching好耐冇見你蒲頭了

樓主係愛華頓廢能到

唔識波就收嗲啦

呢排開ot打示威者

講得好！

係 喺阿仙奴嗰時已經廢

ching係咪有咩5會？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你老母！

唔緊要啦 阿仙奴拎多兩分都唔會入到前4 留返比水晶好過

樓主識唔識波
大家有眼睇

點能樣牙7弟？

我利迷

頂，呢個都cap

我上季初就吹奏辛祖又唔叫你提

人地幾年前已經勁緊

咁獨立調查委員會係咩？

係基本由丹走咗之後已經開始勁

上季先有正選

Dean=光頭劉蛇
艾堅遜=er er蛇

又黑鏝城